Projeto de Testes de Web com Playwright

Este é um projeto aplicações web utilizando o Playwright. 
O objetivo deste projeto é executar testes automatizados de interface de usuário (UI) para uma aplicação web de exemplo.

Pré-requisitos
Antes de começar, você precisa ter o seguinte instalado na sua máquina:
Node.js
npm (geralmente instalado junto com o Node.js)

Instalação
Clone este repositório : git clone https://github.com/seu-usuario/seu-repositorio.git
cd seu-repositorio

Instale as dependências do projeto: npm install
Estrutura do Projeto
A estrutura básica do projeto é a seguinte:
tests/login.spec.ts: Contém os testes de login de usuário.
tests/menu.spec.ts: Contém os testes de menu
playwright.config.js: Arquivo de configuração do Playwright.

Configuração do Playwright
O arquivo playwright.config.js é onde você pode configurar o Playwright para o seu projeto





